點解要出動到國務院咁高級既行政機關幫香港買口罩？

你話同政治冇關揾鬼信咩
疫情過後港共政府同民建聯就大條道理感謝中央政府協助香港抗疫

為中央攞分，第日又可以話中央全力支持香港抗疫。

除左廢老同藍絲會信
而家仲有人會信呢D公關手段?
以為香港人係大陸班小粉紅?

香港有批所謂中間派...

人地就係做比大陸人睇

當年沙士啲口罩好似唔岩規格擋唔到沙士擺曬係倉 跟住咁多年無人敢掉

多謝你打到我重傷 仲幫我痴膠布